我唔想做人啦

我好想解脫，有冇人幫到我

join

Join, fresh grad 睇唔到有咩未來

每日都有問題一直圍繞係我身邊

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

打得多，冇用嘅

出黎社會做野、人生新階段、新挑戰，不妨袋多套佛法旁身

我從來唔認為有需要要解決身上所有問題！
學下：

唔好

點解唔好呢？我做人冇咩意思啦

唔值得

情緒感情我唔識得控制啦
我好驚自己人格分列啊

我都好想死
但應承我
唔好自殺！
做人雖然辛苦
但咁先證明自己活過生存過
一齊加油好唔好

18年都夠證明啦

我垃圾22年都未出聲

冇

我垃圾都不如

如果覺得自己冇乜用
不如就唔好用 廢廢地咁過得一日就一日算啦
但命仔就留住先 可能有一日有用呢
D錢D野用唔著 你都會放住先儲起佢啦

死咗都有用簽咗器官捐贈

你留俾自己慢慢用啦

不如討論下點樣過得一日得一日

好多功能得返50都冇，用都曬氣

討論又如何，負面情緒每刻都搵我
想一瞓就唔洗起返身

咩事先？